[集思廣益] 有咩方法令政府完全失信？

我地係得呢度既就梗係知政府不斷擘大眼講大話，無論元朗定北角單野都更加有不同傳媒有證有據咁報導過事實同警方說法有幾大出入，更加唔好講近期其他撲朔迷離事件 (TATP、「武器庫」、武警混入警察、金管局4000億)

但班無咩立場既人好易畀政府唆擺，就好似最近不斷開記者會洗人腦，淺藍既就變更藍；唔係講笑，我屋企人係個班好信政府既人，從來唔講政府唔好（除左3000蚊咁耐都收唔到佢屌左幾句之外）對於藍絲同港豬，唔切身既野基本上都唔理唔屌唔關注；佢地聽完政府講法之後成日同我對質，唔睇其他證據

另一方面，外媒又有時會引官方講法，就好似官員用英文對外國媒體有時有少少唔同既說法，TATP特登拎個外國警官黎見傳媒，好明顯就係想搶先佔據外國既話語權，呢d時候對我地其實好不利，因為文宣作用再大都多數係本土先奏效，更何況係外國要澄清就更難

但歸根究底就係呢個政府仲有人信，與其一日開十個記者會同佢鬥，到底點先可以治本？
民意基本盤其實一早有，呢個階段政府同我地都係度鬥吸納中間民意。

推到有人答